Greta Thunberg ：支持香港人抗爭

Gphone

多一個朋友好過多一個敵人

唔反了

Push

快啲多謝佢啦 迫佢鬥黃

佢講一句好過我地講一百萬句

講得好

留意返 好耐之前 佢已經表咗態

點都要保持禮貌

上twitter 多謝

再推

係咪想媾之鋒 次次淨覆佢post

how dare you 都上神台

講真 佢講一句好過我地咁多人做任

唔駛太計較
佢願意撐手足就好

who fucking cares about her
just a clown

其實好多時係外國左翼/「左膠」先會支持世界各地嘅人爭取民主自由，偏偏左翼畀唔少連登仔屌得最犀利
相反歐美右翼反而未必理你

利申：左膠有好多時真係幾膠但佢地先係最支持我地嘅人

聯合次要敵人 打擊主要敵人

左翼同左膠完全兩樣嘢嚟

我會話左膠係一班左翼真心膠，做啲嘢on99咁（Greta已經係啦），但理念會支持我地嘅人

岩

唔反環保左膠了

之鋒算係出名外國新聞都淨係講joshua wong

同上

洗撚你條白左偽善撚支持

TSZ Fung

唔割

connect到好多環保人士

多個盟友 好事

烤爹U

做咩姐你

唔反了。。。

唔反環保撚了

着番好件杉先

sorry 之前屌過佢

敲爹you

well said

rt

Wow

How dare you

fuck off you dumbass

拍埋記錄片

唔好咁幼稚

今時今日嚟講，多呢個朋友係有幾大影響力

啲五毛想香港熱狗化
四面樹敵，比人孤立